今天，新闻电视撰稿人戈登·达夫发表了一篇专栏文章，为保罗辩护。 兰德·保罗最大的责任:他的父亲大卫·弗拉姆2013年4月26日每日野兽 
 他的名单包括泰勒·斯威夫特、希拉里·达夫、帕丽斯·希尔顿和乡村歌手德怀特·约卡姆。 布兰妮·斯皮尔斯和杰森·特拉维克:他是她Fiancé，经纪人和管理人|Ramin Setoodeh | 2012年9月11日|每日野兽 
 和许多选手一样，她和达夫都不关心获胜，只关心完成比赛。 佛蒙特州惊人的，折磨人的，创伤性的比赛斯图尔特·米勒| 2011年6月22日|每日野兽 
 甚至像希拉里·达夫这样的二线明星也能卖到六位数以上，就像她卖给OK! 阿尼的情妇受骗了吗? |每日野兽| 2011年6月16日|每日野兽 
 主持:查理·罗斯，执行编辑和主播，查理·罗斯•艾米·蔡，约翰·m·达夫，Jr. 2011年世界女性议程|每日野兽| 2011年3月4日|每日野兽 
 达夫帮助他的同事回忆说，在埃德蒙顿的后车道上，布莱瑟斯发生了撞击。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 达夫神父遇到了一个最不幸的例子。 我的新助理助理 希恩 
 “我想我会学的，”拉尔夫由衷地说，达夫先生又看了他一眼，然后对自己笑了笑。 拉尔夫·格兰杰的命运|威廉·佩里·布朗 
 拉尔夫走回达夫先生站在罗盘盒前欺骗飞船的地方。 拉尔夫·格兰杰的命运|威廉·佩里·布朗 
 达夫先生听了，哈哈大笑起来，水手们互相推搡着，好像被逗乐了似的。 拉尔夫·格兰杰的命运|威廉·佩里·布朗